我係九龍東，有無人需要運送物資去港島

我係九龍東，有無人需要運送物資去港島，我一個一架的士，可坐4人